真係呢世都無諗過 科技網The Verge首頁有成兩篇係關於香港

國際戰線

又唔好即刻high住
最近鬧到咁大, 上bandwagon好正常

唔好忘記the verge 作為講科技野嘅網, quality只係出到段柒到開花嘅"砌機片"

呢個真係柒撚到仆街
差唔多每一個步驟都係錯

屌，又拎出嚟鞭